回到未來IV

唔撚係掛

呢條友唔係柏金遜咩

有冇facebook link?
facebook 上有幾個Michael. J Fox page，們都唔見呢個post?

Fake news

It’s fake